[擺明打壓] 港台教育電視中心 突被教育局接管，近100名員工受影響，大量器材設備及製作場地被收回

教育局昨通知港台 9 月收回教育電視中心 逾 90 名員工受影響

早前，有消息指政府有意收回位於廣播道 79 號的港台教育電視中心。香港電台機構傳訊組總監伍曼儀今日證實，昨日下午收到教育局通知，指將於今年 9 月收回位於廣播道的教育電視中心。伍曼儀表示，初步估計逾 90 位員工受影響。她認為要在半年內遷出，時間過於緊迫，港台會跟教育局商討延期遷出。
伍曼儀指出，教育電視中心的業權屬於教育局，自從港台4月1日起停止製作教育電視節目後，一直有與教育局商討未來合作，但過程中未有談及交還大廈的時間，直到昨日下午才收到對方通知。她初步估計逾 90 位員工受影響。
伍曼儀表示，港台將會與教育局商討延長遷出期限，並希望可安排分階段遷出，先交還部分位置例如錄影棚，因港台需要時間檢視現有位於金鐘及旺角辦公室是否足夠容納受影響員工及器材，希望員工可於明年年初才遷出。若地方不足，港台會按機制向政府產業署申請租用其他地方，管理層下午亦會與員工開會，交代事件。

有twitter嘅，請幫手rt, comment and like

海洋公園就因為集體回憶有得留低
教育電視反而冇

推

屌那星政府小學雞到

本來都唔夠地方用仲要縮

etv將會變成共產黨 港共洗腦工具

想整死你
聽講本來會起新港台大樓都hold住咗

應該話無賴

順便又提提大家
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Push

識港台員工，真係好撚辛苦佢地撐得

新大樓幾年前已經比人ban左

13-14年個財政年度政府擱置,而家更加唔會搞

港共小器到呢
成班狗奴才